[魔高一丈]長輩圖冇撚用喇而家

而家對面瘋傳緊嘅 已經進化到係Video

一條係分令鐘 講示威者拎鐵支磚頭反擊 又22個警員受傷

一條係有條友係遊行果日狂咁屌戴口罩示威者 大大聲話支持修例 但冇人屌返佢

一條得6個速龍 示威者圍返佢地

一條有一個藍衫警察比成班人推跌 追住黎打

一條dbc訪問青年新政發言人 一開始佢話佢係香港人 再比人追問 佢去外國有事 會唔會搵中國領事館幫手 佢Err左好耐答唔到 擺明係個局黎

好多條都係港人講地出
手足們有冇計拆

Pish

推

Push

港人港地班仆街

輿論戰, 藍絲背後有大量打手.

冇得搞，冇可能搞得晒所有人，搞到咁上下要收手做其他嘢，有啲人點都改變唔到，正如冇可能叫和理衝

我有 不過冇人聽...
大家都好似真係衝
我地手牌俾人見到哂

洗乜幫黑警洗白，d廢中係唔係都撐警架啦

建制同政府唔保護警察當condom用都係事實

黃絲暴徒該死，其他人都一樣可惡，特別係勾結外國嗰啲

唔洗拆，鬥做
做爛左d 人唔想再睇，變相停止被洗腦

首先自己睇睇參透下

以下純拋磚引玉

高質

堅持，圖繼續出，有無可能加埋片

好人好者 高質

呢個掂喎，巴打厲害

最常聽 好人好者 行得正企得正

佢哋好撚嘔心

片好少得閒睇
圖一眼睇晒
圖勁啲喎

當然可以兩個一齊做
完全冇衝突
一早有巴打整咗幾條片啦

等D廢佬有乜病痛去公立醫院，乜柒專科都要排年幾兩年，周圍都係佢地D蝗語同胞，或者佢地D生果金有乜依郁，佢地就會醒喇

圖仲係有用嘅，好多都唔鍾意睇片，唔會㩒link,一彈廣告就會手忙腳亂，大大幅圖，幾句口號式標題先最岩佢地口味

幫港出聲啲人好撚癲
快啲幫拖

大家記住我地係愛國愛港勢力去支持警察㗎

睇黎要出長輩片

係，特別好人好者呢句

輪到我可以講 行得正企得正怕咩

第二段好似係劉馬車

Exact7ly

鬥做 死跟 乜都學 乜都做

似是而非

對家改變手法代表我地做緊嘅野有效

佢改我地跟 學到似一似但 d 餡唔同

禁一傳十

屌你老母呢啲page呃鳩我老母

香港毒瘤

push

剪片呢d野可以好主觀

等文宣組剪返幾條啦

Keep住出等d老人家煩不勝煩，打散佢地專注力，唔再理都係其中一個目的

整張長輩圖
唔可以發影片! 電話費個個月要交幾千蚊
請廣傳!!!

我都有睇到家老有睇劉馬車嗰段
即刻解釋佢係大陸衰強姦 坐過
係香港衰傷人 仲入過青山
不過 哦哦哦就算

整Gif

傳返啲劉馬車既on9片出黎先

陳冠希

推到有高手

其實本身香港示威根本唔洗咁多警察，有人擺好哂雪糕筒同指下路就OK，612係做多咗，希望以後繼續空城計

講到警察日常服務，基本上你哋都係行行企企架啦，有刑事嘢先處理囉，其他嘢黎講，800萬人唔知有幾多個係10年/20年都用唔到一次警察嘅服務

我出世到而家都淨係有兩次聽過屋企人去警署報失同執到嘢拎去警署，呢啲嘢小巴站頭個阿叔都識做啦，洗鬼俾幾皮嘢請你哋

你哋老頂無嘢搵嘢俾你哋做咋，唔係你哋返工悶撚死咗喇。

我地提供真相就得，等佢地自己發覺俾人洗緊腦

講下其他野 政府掛住推送中 唔理民主

你知道嗎 ? 香港老人家病了沒人醫 !

可怕 ! 醫院看病要等一年 !

早安 特首工資原來足夠分給每個長輩一年份生果金 !

之類之類

炸到佢地開始有 question mark 出嚟

鳩整條音樂背景圖片 出上面 d 口號

Eye catching ! 易吸收 ! 最緊要啱聽 !內容唔好執著！

咪散播謠言啦

去公園個個阿伯阿婆都仲屌緊林鄭

樓主求奇cap個group chat圖就扮撚晒係，屌你藍絲黎ga

report佢fb page
hate speech
佢有三十幾萬like

可從「五個人的暴動」入手，逼盧偉聰下台

對唔對得住港人港地呢個名

鬧班保皇唔支持警察
冇人出席撐警遊行，包庇暴徒
等佢地將憤怒轉移去保皇度

我地需要大量黑警係風平浪靜嘅時候開槍嘅片
下下係youtube搵就輸晒

唔好再咁傻豬拘泥於手段

一個目標

岩, 我今日搭地鐵見到廢老睇 何君堯 係立法會發言既片

痴撚線 馬車都有人forward

On9 ,都唔知邊班先係暴徒

啲片我呀媽係we7收返黎
佢Forward去屋企個Grp chat度啫

純粹覺得呢啲片再加字 威力勁過啲長輩圖

黑警

有無文宣組幫手升級整片?

其實而家youtube買廣告幾錢?
睇十五分鐘彈成四五次廣告有時仲一次播兩個至少要睇十秒先SKIP到
如果拎黎播黑警打人片洗D中間派腦應該好有效
起碼好過派傳單先

屌你個劉馬車

尋日坐巴士都見d 師奶係whatsapp group 睇呢d
有咩方法破

中信冇片咩?

橋唔怕舊，最緊要受

讀到成篇潮文咁順，有埋首尾呼應，用左幾多時間寫稿

快D整返D長輩片啦

中信條片被港人講地班仆街cut到得義士想爆門比出面啲人走
然後title係暴民之類

之前係巴士見過人睇

我覺得要俾人知道佢做過D乜
有D人以為佢係撐警英雄

"撐警年輕人" 原來是罪犯

老人家會覺得edison太young呀

畫龍點睛

佢地班五先report到保民生反修例大聯盟無左~~ 應該report番佢地

推

不如開個post 專攻呢part la

我支持佢
裁軍兩萬
一個月慳5億
生果金可以多成千蚊
同意請廣傳

咁就應該宣傳原片還原真相 la

片同圖性質唔同。。。除咗要有警察唔啱果啲片，更要有針對性拆解對家惡意剪輯果啲片。最好就用佢地條原片針住嚟解。。。

長輩圖先至係最high class ,
video老人家係唔會睇，
中共已經冇曬辦法。

好老個班有啲屌大陸好撚勁我覺得中坑先係最廢 明明活係英治個時好地地依家個個愛國心

唔係咖，youtube搵機讀果啲鳩片好多中坑阿叔睇咖。。。唔打算反攻佢地，最少都要比佢地睇到事嘅另一面，然後輕機變花生客

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。
===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1. 禮賓府正確的出入口和閘門總數(己達成)
2. 禮賓府旁舊樓梯及非行車小徑等Google Map無法標示之通道(己達成)
3. 急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
4. 立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)
5. 由蘭桂坊或香港動植物公園前往的最佳路線(己達成)

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

催淚彈、胡椒噴霧
發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈
[Gear撚] 催淚彈對防指南
［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴磅必須用品
裝備
<抗爭手冊>
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備
最近有個新喪屍GAME IDEA
[突發] 621 雙方陣營裝備分析
[魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求
星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣
緊急！邊度可以買魔防裝
盾牌
[歷史台][積極備盾] 盾牌陣不是亂擺一通的
廉價盾牌材料
對付警犬最強盾牌buff
盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察
鐵馬
鐵馬一定要放最前！鐵馬一定要有流動性！
[人人都要識] 倒三角扎鐵馬
鐵馬最新安置法
IT
[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料
雞蛋、漆彈、洗潔精
漆彈大作戰遊戲攻略
勇武 掉雞蛋好撚on9
621美食節之如何不令雞蛋發臭
咪撚再講用油/洗潔精/波子
記得準備定大量黑色噴漆！
戰術/宏觀部署
拋磚引玉，大家一齊討論下前線戰術有咩要改善
[定向討論集中地］21/6嘅去向太多講法，混亂嘅你入一入黎
621部署建議，入嚟討論，搵到方向好重要。
前線有d感想想同香港人講
<<夢見嚟緊最大型野餐係621明日大嶼開會日>>
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論
高Lv戰士刷副本心得
反送中遊行今日再起！3種戰術隨你選
共產黨起家戰術就係：敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追
野餐中期檢討
[為621做好準備] 612檢討大會正式開始討論！
不合作運動
暴徒最新交通癱瘓計劃整合
塞地鐵啦
聽日地鐵，三隧，青馬大橋!!!!!!!
[齊心就會成功] 621和理非 不合作運動提案

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

係，以為看透世事、等攞生果金班中坑阿叔最仆街

同意，改個濕鳩標題引佢地睇，例如「震驚xxx的真相，xxx圍捕」。

1. 千其唔好用我地正常人睇開既標題，佢地睇到標題會直接唔睇
2. 千其唔好用反話，佢地智商比平常人低睇唔出係反話，一陣信以為真仲大獲

廢中先係最on9個班，香港出世，由細到大未經歷過中國啲閪野，所以口講就話中國強大喇要愛國之類之類。反而廢老有啲係真廢，但有啲係走過難，知道中國有幾閪

係呀！自己有樓，然後得閒講句岀面公屋又冇私樓又貴真係慘。

加上個班好多都當自己股神 瞓身買中資 依家咪仆街緊 佢地一定好撚愛國㗎又屌美國打貿易戰 打中國

初頭就話中國人係唔會投降
後來中國真係冇料唔夠打，就話人以大欺小

屌諗起都好撚頂引

通常老一輩用既都係舊手機 相對手機容量比較少 大家唔好整D幾十分鐘既片 費事一陣間佢地手機咩都收唔到

片係針對中坑。佢地其實係active藍絲。

依句真

劉馬車

支持